幾年前立法會選舉投建制派既仆街死入黎

先唔好講有份功能組別、選特首果班離地既
到今日你地有冇後悔當初為咗貪果一百幾十蚊、蛇齋餅糉，選擇去投票俾班建制派議員？而家唔單止係林奠，佢地都有份。如果而家泛佔多數既話，使搞到而家咁？呢個係你地有得選擇既，今日既事就係多得你地當日既助攻
你地日後再有機會投票，仲再投得佢地，你就繼續預咗會再有機會有呢類大型示威發生，搞到你地工作、生意受影響，的士狗、警犬乜撚都係
針唔拮到肉唔撚知痛，用下個死人腦自己諗，如果你地仲有個腦既話